又到聖誕 , 交換禮物送啲乜好??

同事交換禮物 , 要求200$以上 , 上年就送左包米出去 .有乜好建議?

米缸

反正都收埋d垃圾無用嘅嘢
你都係捐d垃圾出去抽獎算吧

安全套

月餅

二手小米尿袋

I phone X

楊丞琳演唱會飛

送包碳囉

200頂帽

TG: Mroh2

幾錢以下？